有冇人都係咁

同女朋友日日都好甜
經常ff對方離開或鍾意第二個
但唔過半個鐘就氹返對方
日日如常，大家都好撚愛對方
唔是想曬命，係認真一齊分享吓
希望全部人嘅愛情都幸福

樓主應該係夫目前犯入面
睇住老婆畀人中出, 但最後又原諒老婆個啲廢柴老公

屌唔撚係啦，係真係大家都on99相處得好甜蜜，個腦唔好咁撚柒自己影射啲戇鳩野落人哋到

sor~我係中出人老婆個位，
即係你頂樓講個位“第二個”

er 好 收到你